依家啲毒撚帶土人出街真係好噁心

有冇巴絲喺德福一二期附近執到隻惠惠土人

唔好偷左佢啦 會薄酬

假如見到的話會放落垃圾筒

個面都可以賣錢嫁

帶土的確幾噁心

咩叫土人？

我見到標題第一時間都諗起帶土